想問其實公屋4人除一個名 會唔會比人搬細單位

依家係400尺4人住緊

應該唔會

計size

唔知呀 唔想知呀

應該唔會
屋企4XX呎本身住4個人
之後老豆老母離婚除左名
3個人一路住到而家十幾年都冇話要除名